Now講獌場波條女可以收聲未？

對面隊只係識木耳一個名
獌攻親唔入都哎呀
買左好撚大咁
收聲啦垃圾

淆然都唔識？

真係好垃圾 功課都唔做

同你同時間開post

條友講波好公式
勁唔自然

淆演都唔識

馬屎眼拎黃牌重播個時佢以為係現場直播好努力咁講波

笑死我

聽到即轉英文 咁趕自己客都有既

終於有人開post,

我明白香港多獌
但係都唔洗下下哎呀掛
真係聽到燥
大尻如都唔會咁

樂視根本成班獌狗而家輸緊波叫收斂左，之前真係場場j到要轉英文 見到件丘仔無咩聲出好心涼

真心 現役仲有冇講波既 係客觀
何輝?

高潮都唔比？

男同女一柒樣啦 最聯攻親一起腳都叫到高潮咁

相反對面拎波 聲都無

佢成撚日劇透好煩

收聲未 ? 推到佢見到

曼聯台黎，一定買左好撚多

FIFA旁述都好過佢

聰哥仲好

條女仲成日up 錯，鳩叫，都唔知做乜撚

何Wayne

樂視係Ricky最好

其實女人真係唔啱講波

我尊重做足功課既講波主持 男女都好
但係依條女真係無心講
奶友獌奶到出汁
下次不如叫獌個球迷會d人上去講算尻數啦

條女乜水嚟？

尋晚係咁叫獌狗快D

條女應該係曼聯迷黎.

牛丸博士 都唔識

牛丸黎架大佬

前東方教練
有健力氏紀錄

證明港超水平有幾低

牛丸點廢都講得好過班講波佬
大部分講波講到偏埋一邊

講波廢=教波廢

防中米希達恩

尋晚咪就係佢偏埋一邊

係把聲嘅頻率

佢仲要痴脷筋

曼聯傳失波就係咁嘆氣 唉唉唉

佢係少見地係廣東話旁述之中，可以講到好肉緊個種

乜唔係通常都偏幫Big 6架咩
就算利狗VS 其他隊，佢地都係唉唉唉咁

唔明點解香港人都唔支持世界第一女領隊

佢隊隊都可以講得好肉緊呢下勁

費綿奴

希望條女以後唔好撚再講波

馬台條女仲好過佢

支持領隊關講波乜撚事

平時佢帶隊咪支持下

宜家影響埋我地睇波的心情

貼錢買難受

屌佢老味，琴晚佢兩個根本就係獌迷！

依家D講波佬成日教書tone咁
仲有，去到埋門仲詳述緊點組織，好冇癮